屌你老母臭閪廣告 cut撚夠我首歌未

你老味 聽住歌聽post 突然停撚左 係到播個臭閪唇膏廣告

仲要一頁一個 唔撚洗睇post啦

屌 真係睇到好撚燥
而家直頭唔撚睇